[兩難全]情願冇牙定冇頭髮？？？

冇牙連講野都講唔清
但有頭髮邊個想做大J...

冇頭髮最多咪學大j 廁田咁戴帽
反正帽又多款式

我寧願無頭髮
牙實用好多

無頭髮可以慳唔少飛髮錢同時間
無牙我點蛇去睇牙做少D野